知唔知點解今日可以照常返工呀？

因為鐵馬陣只係臨時封路
冇人拆路軌起井蓋呀

係咁話怕team kill
屌你起撚完隻蓋咪拎隻鐵馬擺上面囉
成條路一個個洞仲點行車呀？
用腦做啲實際野啦屌

［工程知識分享］井蓋 manhole的種類

推

唔好再話影響民生 係時候做一d 永久性破壞

有機會TK, 收佬嘅時候

你訓低隻鐵馬欄可落去咪得囉
再唔係拎幾隻水馬雪糕筒圍住囉
醒少少啦tk

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

你知唔知有幾多人走佬嘅時候係倒後行？琴日見到有幾個人就係畀訓低嘅鐵馬kick到

唔好講笑，有勾過蓋就知幾撚重。
你要好專用嘅勾先可以勾起，仲未計起完個蓋要抬去邊先無咁易整。

欄杆都仲要人裝，但蓋冚返上去就係。

麻包袋行動必須升級

副本越來越難打
與其升級發夢裝備 不如去返新手村打狗

睇咗內文，鐵蓋的確可以就咁掉落去，但抬唔抬得起問題比較大。

工具組成日用組合式架生，無咁好力勾起隻蓋。

睇下先唔該
原隻蓋掉番住入井係拎唔撚番出黎

［工程知識分享］井蓋 manhole的種類

[極重要]會發夢嘅全部同我入！包括和理非！

Tk有撚所謂咩

push

起撚完就封路轉下條街啦
仲對峙等拉呀？

樓主自己去示範先

關咩事呢？
係因為香港人點都要番工啊

你班垃圾唔進化怪得邊個？又嚟屌行得前嘅人？十年後再dum春？

真冷氣軍師

個個掛撚住係到起鐵馬陣冇人理
鐵馬又唔直接訓低
死都要索帶綁三角
綁撚完咪俾人一刀𠝹開囉

因為藍絲係大多數

TK

on99 倒後行面向班狗有咩問題

你唔好聽日先講

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

現場講個個掛住係到整鐵馬陣冇人理

我怪錯咗你

真，你要阻到香港人返工全面癱瘓就係令佢部電腦都上唔到網，停電

Sad but true

200萬人係黃
500幾萬係藍

返唔到工同唔返工係兩樣嘢

要返嘅搵枝鎗指住個頭都會返

唔返嘅條馬路幾撚暢通都唔會返

無電無上網

你返到工都無用

等陣向後跑又話人偽勇武，依家倒後行又話未進化，咁你教我點退啦

起一隻蓋就封一條線
條條線都起哂就

關咩事,純粹係假日同平日既香港跟本係兩個唔同既時空來

係
你點炸爛條路
啲人都照返工架啦

坦白講好多人未必可以請到假 我都係其中一位
但我今日返公司唔會做任何嘢

仲有一樣嘢好重要 就係國際戰線！
琴日發生咁多事 快啲上Tweeter一齊推
話比全世界知琴日國殤發生咗啲咩事！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

黨鐵係血管
港交所係心臟

推多次

地鐵落閘用ab 膠封到佢開唔番閘

唔好搞黨鐵條架空電纜啊，搞到好多人返唔到工架

咪on9 掘井蓋會搞出人命㗎

既然次次都係暴動罪，又出到實彈，不如遍地開花刑毁
成本低啲，唔駛面對速龍，又可經刑毁升級由商家佬畀壓力
基本上而家已經冇popo行咇，全都用狗車巡邏，一般狗體能除了速龍，大部份體能都差，ClD更甚
只要有哨兵，自組小隊幫建制派議員辦事處裝修，幫政府建築物(包括狗宿舍)及藍屍集團店舖針對性裝修，淋紅油，掟顏料等，（針對性裝修，唔係破壞）
狗車到，未等狗落車就，火魔法，通渠水，掟顏料
隨時行動，日頭又得，每日做都得,防不勝防。
今日好可能係唔小心咁搵到整場運動既缺口 (另附行動討論)

近距離開實彈就唔搞出人命？

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

咁叻你唔去做？

閘好小事
港鐵收貨路軌差幾mm都唔得

開工都唔會得一個工人自己做啦醒目

難度較高但方向正確

你有冇落過場？你同身邊d手足解釋下次次都大把人合作幫手

zzzzzz

嗌撚到隻狗咁個個都仲係掛住垃圾索帶綁鐵馬

其實幾有效
修路又會再幫你塞多次

聽到好多市民反映唔想比錢搭車 問點解唔拆閘機

要塞路唔洗下下用人海
智取啦香港人

有無渠務巴士借工具一用

唔洗封哂全線
見到地下有洞逼到架架車都慢駛都玩撚死佢啦

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

唔好諗到咁複雜
求其搵個鐵勾仔食到個位俾啲力就扯到上黎
再唔係玩埋路邊果啲gully都得
一隻手都扯得起
但果啲掉唔番入洞

我指呢啲
成排起哂就少一條行車線

示威完仲要有人自發執垃圾 屌呀

玩偈油啦
車經過偈油再轉彎會推頭直指...
又唔會TK偈油唔係用黎撚狗，係用黎封車路

咁講得一定未撚行過前線

中立同藍都照返工

琴日倒油仲比人話唔好 都唔知係咪黎攬炒革命 到今日又話打爆商店唔好 我屌

乜油都倒撚哂落馬路啦
咪又係乜事都冇
根本封哂成條路之後就任你自由發揮
個個掛住係到玩人鏈推鐵馬做乜春

其實打完十號波都可以照返工，港豬要返工個天都阻唔撚琴

咪撚on9啦屌

乜撚都唔好唔好咁你企出嚟教下香港人可以點

倒撚完油識得企撚哂係到叫人睇住慢慢行
開左隻蓋唔識叫人唔好踩落去？.？

Push.

出去集會都會引狗tg，會tk

樓主 點解你唔做

追post啦
嗌撚到隻狗咁爆哂聲都冇人理我
屌你老母咁撚鐘意綁鐵馬做乜撚

用腦做啲實際野啦屌？
好想知你做啲乜嘢係好實際

我唔知但總之倒油同打爆商店就唔好

推！！！

其實大家諗一諗，要3罷既人 自己會罷
無需強逼人地罷，如果堅持自己理念係咁正確
理應會好多人支持

又話要攬炒？講下詐？
失民意呀？

不嬲都係講下 攬隔黎個個炒就得 總知唔好搞到我返工

咪係囉
掉磚都要開一半先掉， 仲要成日唔夠力
樓主知唔知渠蓋有幾重呀。。。
放唔返渠蓋求其放塊木版都開到車啦
有d人自己唔識野仲話人笨果d 真係好好笑。。。

好心你班傻閪就向班狗好好學習啦，出得嚟就係打團體戰，單機倒後行跌撚死都抵

班狗團向後退係一個負責睇後，掂住前面倒後行戒備嘅隊友

拆路軌拆邊個站先

尋日放煙花嘅手足入一入嚟

區區開花 齊齊攬炒

我地要認清個事實
勇武都唔係第一日就識用魔法識打狗
係要一步一步突破心理關口
正如我地都唔好要求和理非即時罷工
畢竟連登只係帶頭而唔係全世界都睇到
罷工係需要時間文宣呢個係事實
呢一刻我地需要定一個時間三罷
最好有一星期做文宣
同時區區開花
我建議每兩星期三罷
每星期至少3區開花+機場春袋
春袋入到就玩大，入唔到都分散狗
隔星期三罷俾和理非一個習慣
之後就可以一吹雞就三罷
同意既就幫手copy

知唔知咩叫民主社會
大家都想選擇既權利
都係得你傷心姐
大部份人都照常返工
呢樣已經講左主流民意比你聽
見人返工就發晒癲
民主?

屌 跌落個窿呀
前線徹退時地上咁明顯既鐵馬都會kick到自己， 就知根本好難前後兼顧啦， 退緊跌左個落去你救唔救呀

屌，推啊！啱啊！

啱

天鴿d 人爬樹都要返
係阻唔到的

//「有人要去衝，因為我們沒罷工。」//

可以勸人唔返工，但唔可以迫人唔返工

我建議鼓勵左遲到先 和理非d 心理關口真係好撚多

拆舖拆商場
佢地咪冇得返工囉
對準親中同中資呀其他唔好搞

以後出黎我要見到所有親中商場同舖要爆曬玻璃入面所有野都要爛曬
最好放火燒埋舖

就算死100,1000,1萬人， 都係會照常反工， 唔洗供樓唔洗開飯咩

動物橫町正

訓低鐵馬話kick親，咁整個三角鐵馬o唔ok？？
同埋話倒後行望住啲惡犬啫，間唔中回頭一次都得掛
你倒後行都唔行得快，望一兩秒又唔會哂太多時間
邊個望到咪大聲提醒前面嘅人小心

no sacrifice no victory
有時必要既TK係在所難免
香港人就係太為人著想
先突破唔到心理關口
連打個黑警都驚死佢咁
驚死佢返唔到工 飬唔到老婆仔女咁
婦人之仁

咁鍾意整三角鐵馬封路唔知做乜春
明明一野就同你𠝹開哂佢

一直覺得manhole好似寶藏秘密地點一樣

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

醒

一定要整爛黨鐵行都無得行
屌你老母 加價就識
琴日做過啲咩來？封哂站？
不必要嘅站都封埋。有撚病
擺明要人冇路可走 黨鐵on9

為港共服務 唔邊個話為市民

佢地嘅市民唔係我地

咁多人反對 證明對面驚

呢d唔好陣地戰做
非主要街道就唔反對
起完圍返 蓋就掉左佢去d草叢入面 搵死人

係rb前方係ok
後方真係會大鑊
D人一後退時真係跌撚死人

逐隻搞，搞完就後退
成條街搞掂就轉場

原隻掉番入井
肯定拎唔番出黎

個size係大過渠口 點掉入去

拆完記轉場有冇得諗
又可以癱瘓到第二日 又唔港守陣地
Be water 一舉兩得

好多係兩隻三角果啲
垂直成隻插落去井底都裂

四方果啲通常細細隻，掉哂落其他井入面有排玩

認真唔好咁玩，26經過會死得人

有哂成套教學就可以做野了
路面可以咁做，黨鐵可以點搞？

最好玩係到時要對圖睇番邊隻井打邊隻井
諗起都驚

香港人被動式罷工

求救 返新pt今日請病假
點知要醫生紙 否則當礦工
大家平平地醫生介紹

利申： 去左西九法院

覆錯post sor

吊你。 聽日先講

Sor囉
現場嗌又冇人理
琴日又上唔到連登

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

點解唔番得工
你唔駛做緊係咁講

Copy and paste:
今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

我講緊話開咗井蓋驚跌落去，搵鐵馬圍住個窿先啫
前排三角鐵馬我都認同係拎嚟攻，唔係守

好提議, 具體上有咩工具要用?
用人手應該拎唔起啦?

現場直播

最好落五金鋪買兩條井匙
冇既其實拎條T字型既野攝入去卡到個位都可以開

推 手足講野有道理 我地都係時候要進化

上面井匙圈住有一短身一字型既鐵
攝入去下面井蓋圈住個洞到
90度轉條匙
總知卡住左俾啲力就扯得開
夠力搬鐵馬就實夠力開蓋

推 認同巴打 就咁搞港鐵唔怕tk
遊行果陣就唔好 真係tk

btw 推po最多四連
第五個留言會無推po效果